每次見到望遠巴打個名就諗起彩虹冒險

點解嘅

佢14年開過個post話自制彩虹
但爛尾

咦，你咁講，好似係有啲印象喎

自制果個呃係佢黎，記錯

但我都記得係佢